湯家驊︰衝擊時企後排或干犯暴動罪

【Now新聞台】行政會議成員湯家驊指，上周三立法會外的大型衝突中，後排示威者亦有機會干犯暴動罪。

湯家驊表示，不贊成成立調查委員會調查警方的行動，認為警方可以內部紀律處理及市民可向監警會投訴，以免製造更多社會對立分化。又指相信行政長官林鄭月娥會盡快向市民正式道歉。

[url]blob:

喂喂喂! 一哥
衰十一爆你大鑊 點睇

媽 好亂呀

不如話衝擊時留在香港都干犯暴動罰

湯渣真係好隊友

社會對立分化係前人一手一腳做成

人地出黎補獲想淡化件事，佢就真黎再加重件事

推到一哥回應

又助攻

根本就係200萬人暴動，一係就一個都無

撤回暴動定性
學生不是暴徒